【行動post置頂】有關8.4東西夾擊大遊行

《逃犯條例》修訂爭議未平息，各區相繼舉行反修例遊行，本周日(8月4日)有網民發起在將軍澳及港島西舉行遊行，警方今日(1日)向將軍澳區遊行發出不反對通知書，但反對港島西遊行，只可舉辦集會。

請瘋狂發送tko文宣

對於港島西大家有冇咩應對？我打算行完將軍澳就落西環睇日落

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14